蕭怡絕筆

雖然以前大家都恥笑過佢

但佢死左真係好唔開心

冇左MBBS 但都叫過讀過中大Engg 宗研 HKU

RIP

RIP
多謝你曾經為我地帶來咁多歡樂

rip

WHO

btw你連佢封信都有留底

你張相我都留底喇

咁正常😗

咩事?

冇同過蕭怡合照係人生遺撼

死左

佢當年絕筆
點知真係死左

應該無咩新會員識佢
btw rip

樓下即刻有堆廢老言論

我知死左 但成件事係點?

當年我同御理 千嬅 蕭怡 fd 過
你地唔識佢唔記得佢
但我地唔會忘記佢

有appledaily link #1
攬女跳海

以為蕭源

因咩事自殺

邊個

蕭怡為張欣欣首席打手愛將

fb蘋果新聞留言

Rip
ive 7子

佢唔係ive wo

佢唔係7子咩

佢係dse 夏日大三角 唔係ive 7子

幾時畀返個名畀真既文毒

呢個假架？

夏日大三角 係一個好名
由三位青春少艾組成既夏日大三角
為枯燥乏味既DSE post帶來少女氣息
為孤苦無依既毒男帶來熱血沸騰既感覺
每當聽到熱血大三角這美名，
正值荳蔻年華既三位
令部份高登仔
在腦海中產生無窮既想象
在心中泛起了一圈圈漣漪

試問怎能讓我這窮苦賤民沾污這名字？

蕭怡，高登妹，冬日
冬日這美名
為炎炎夏日帶來冬天的氣味
比起享受冰淇淋更具透心涼之感
高登妹這稱號
為陽盛陰虛的高登帶來少女的情懷
把高登只有男性謊言一一澄清

蕭怡這雅號
不免令人聯想
吹吹玉蕭 心嚝神怡
其令人響往的感覺

@冬日戀曲

真文學院毒男先係真

個ac係我畀佢

分身 ban得

當中一個是歷史系，須時6年，現時是第5年
諗唔明
第一年(2013) CU Engine 第二年CU 宗研
咁第三年入HKU Hist 點讀多五年?

應該收到風話佢2013考dse 咁今年咪第5年

但hku double degree 今年第五年???
apple 係咪老作緊

依家啲傳媒不嬲求鳩奇

高登迫死人?

我問過佢 佢話不了

被你玩爛左

2014年之後兩登都無人討論佢啦
你問下校園台啲00後 應該都無人識佢

痴線佢13年絕左筆就冇上水
佢14年用神之swing chan 單野之後又中大潛水
我就冇見過其他news 喇
until today

冇啦

佢都退隱高登5,6年喇

btw大典話我起佢底
起乜野

嗰陣剩係話佢讀緊CU eng

已經確認左係佢？

名同相同年齡Exactly一樣

利申識佢真人

好似係真

撞名咋？似樣咩？

樣、名、年齡match

去高登開post應該多啲人識

Wtf 草水？

高登學術台校園台冇人上喇

係咪Swing Chan

創意台班老屎忽實認得

yes
令成個cu secret 起死回生嘅人

係

利申認人好廢

btw佢讀歷史咩

我都唔知
以前開膠post 果時有人話識佢入左HKU 文學院
依家想佢上水講下有冇多d detail

高登仔都迫唔死佢
佢因咩事尋死

俾人起晒底 壓力仲大

雖然佢好煩膠 但如果係佢希望佢一路好走

都好多年既事喇

應該唔關起底事

講真
正常個個都識佢
但佢潛左五年都已經好多人唔識佢

當年同佢skype傾過計

真係？？佢上個月先私下搵我黎

引晒班老野入黎

我見單新聞 d野太match
你有冇佢相熟嘅人再confirm

咁佢潛左咁耐
正常得老野識佢

當年whatsapp過佢添

竟然唔係因為高登死

@千嬅

葉子健咪係

一張圖改變香港政壇嘅男人

同時係變態戀童癖

lolicon

AK仔我唔係蘿莉控

之前比人爆過張相

google 蕭怡草水大把喇

大細眼呢

屌 真名上連登

想當年dse 學術台
無你無今日啊chin chin chin

草水二世死左？？

yes

我問下

當年有件腳瓜粗過隻手既豬閪絲打日日狙擊佢

同千嬅悼念蕭怡（已得其本人同意）

以為蕭源老婆

RIP

仲記得個陣考dse 成日見到佢
張係醫學院V 字手張相 俾人key 咗好多張相
估唔到

而家啲新會員識唔識佢？

派最後一粒膠畀你

Up mid9? 成件事係點？

7條5** 點會入唔到